日本人民看到這張照片會怎樣想

彎腰哈巴狗真係以為自己係上流人仕

傻閪佢自己咪一撚樣

照鏡啦柒頭

所以梁振英想證明自己係racist？
黃種人唔可以向黑人鞠躬 反之就係屈辱？

吓? 對於日本人嚟講, 好正常, 基本尊重嚟

cy對住日本仔鞠躬

佢係咪唔洗分鞠躬(人地)同點頭哈腰(自己)

美國人看到這張照片會怎麼想

條戇鳩話自己有上連登
真係好想佢睇到

用部電話對住份報紙影相再放 facebook

冇記錯英國金融時報(日資)今日有登
頭幾版

係咪諗起當年gphone對住佢鞠躬唔握手

人吔文化，代表尊重別人，優秀文族唔自卑

表示互相尊重啫

佢個樣狗好多

真係廢佬

屌死廢老看圖作文，人哋係向枝國旗躹恭咋on9

佢想表達啲咩

中共自到這些照片會怎麼想

六八狗

689個樣真係好9